當年南京大屠殺韓國殺左我地幾多中國同胞你地又知唔知

未聴過泡菜殺狗